\section{Aplication of Machine Learning}
Halo dan selamat datang di kursus pembelajaran mesin. Dan saya ingin mengatakan bahwa Hudlin dan saya sangat senang berada di dalam kelas ini dan Anda mungkin bertanya-tanya mengapa ada penghitung waktu di layar Anda sebelah pojok bawah kanan. Alasannya adalah kami sangat senang memiliki Anda, sehingga kami ingin Anda bersemangat dan bersemangat tentang pembelajaran mesin, belajar dan menerapkan apa yang Anda pelajari dalam kehidupan sehari-hari.Dan itulah mengapa kami akan menunjukkan kepada pembaca 10 contoh bagaimana pembelajaran mesin digunakan di dunia nyata. Anda bisa menjadi sangat bersemangat karena mempelajari hal-hal ini saat ini kita punya dua menit 20 detik tersisa. Ini adalah tantangan besar saya akan memberikan semua contoh ini kepada Anda dengan sangat cepat untuk membuat Anda sangat bersemangat jadi mari kita mulai. Aplikasi pembelajaran mesin pengenalan wajah Facebook Semua orang tahu ini ketika kita mengunggah foto. Entah bagaimana sudah tahu siapa teman Anda dan menandai mereka secara otomatis. Nah itu algoritma pembelajaran mesin dalam aksi, Ada perangkat atau masih Anda masih bisa membeli. Itu disebut terhubung benar-benar tidak lepas landas tapi itu seperti hal pemasaran tapi itu perangkat yang sangat keren. Itu terlihat pada tindakan Anda dan Anda tidak harus memiliki joystick dan Anda dapat bermain game di X-Box Anda dan sebenarnya itu menggunakan algoritma pembelajaran mesin yang disebut hutan acak yang akan membahas dengan sangat rinci di dalam kelas ini. Lalu ada headset realitas virtual di mana Anda memutar kepala dan gambar bergerak dan bagaimana mesin tahu bagaimana headset tahu apa yang harus digambarkan, itu disebut algoritma pembelajaran mesin yang memantau tindakan Anda dan menghubungkannya ke permainan atau apa pun yang Anda cari di ponsel sehingga Anda memiliki iPhone. Anda akan melihat tombol kecil ini di mana Anda dapat melakukan text to speech ke teks atau pengenalan suara. Dan ketika Anda mengklik tombol itu mengenali apa yang Anda katakan dengan baik itu adalah algoritma pembelajaran mesin yang sedang beraksi lagi. Lalu kita punya anjing robot dan mereka belajar cara berjalan dan sangat menarik bagaimana mereka mengajar mereka cara berjalan. Mereka tidak hanya menempatkan algoritma di dalamnya. Sebagian besar waktu mereka benar-benar menggunakan algoritma yang baik atau mesin metode pembelajaran yang disebut \textit{reinforcement learning} sehingga anjing belajar cara berjalan sendiri.

Jadi mari kita lihat berapa banyak waktu yang kita miliki Empat puluh detik. Baiklah Jadi, iklan Facebook mereka mengenal Anda lebih baik daripada Anda mengenal diri sendiri Pembelajaran mesin Amazon Netflix dapat didengar semua menggunakan pembelajaran mesin untuk sistem rekomendasi mereka. Pembelajaran mesin digunakan dalam kedokteran. seorang ilmuwan yang menggunakan pembelajaran mesin untuk menyelamatkan nyawa orang setiap hari, Pembelajaran mesin digunakan di luar angkasa untuk mengenali area tertentu di dunia melalui peta dan pembelajaran mesin digunakan untuk menjelajahi wilayah baru seperti Mars.  Dan dalam kursus ini kita akan melihat banyak algoritma pembelajaran mesin yang berbeda. Itu digunakan dalam contoh-contoh ini dan itu yang digunakan dalam contoh lain, mudah-mudahan Anda akan menikmati kelas tutorial ini dan menemukan cara Anda sendiri untuk menerapkan pembelajaran mesin di dunia nyata.
